識投資嘅請入一入嚟

小妹最近想學下投資 但係唔知邊度入手
各位大神有冇嘅咩書推介下
等我可以自學感激不盡🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️

“The Intelligent Investor” (Rev. Edition) / 《智慧型投資者》

祕密
在你手上的，是一個至大的祕密……

★創下美國賽門．舒斯特出版史單月再版破200萬本、四個月銷量破500萬本紀錄。《出版人週刊》預測《祕密》將成為史上最暢銷的勵志書。
★橫掃美國、加拿大、英國、愛爾蘭、澳洲……各大排行榜第一名，並發行30國語言。
★美國最有影響力的電視節目主持人歐普拉、賴利．金強力推薦。
★榮獲「諾提勒斯書獎」（Nautilus Book Award）。

一位澳洲電視工作者，有一年，父親突然身故、工作遭遇瓶頸、家庭關係也陷入僵局，就在人生跌落谷底、生活即將崩潰時，偶然間讀到一本百年古書，發現了一個生命中的重大祕密，而過去知道這個祕密的，竟然都是歷史上的偉大人物：柏拉圖、莎士比亞、牛頓、雨果、貝多芬、林肯、愛默生、愛迪生、愛因斯坦。她不禁要問：「為什麼不是每個人都知道呢？」

於是，她開始組織一個工作團隊，尋找當世知道這個祕密的人。他們都是各行各業的佼佼者，並且現身說法告訴你：
了解這個祕密，就沒有做不到的事；不論你是誰，你想要什麼，這個祕密都能給你！

這個時代最令人振奮的一本書！
是要花時間尋找過錯，專注過失？還是要花時間創造建設，正面行動？

在不信任氣氛的瀰漫中，本書證明了我們能完全的信任自己，還原本以幸福為基礎的生命原貌。

人最大的問題，往往是逃避，而不是問題本身！

正如《祕密》 書中所提，「要改變你的狀況，首先必須改變你的想法」，做到如此，成功離你不遠了！ ──王品集團董事長 戴勝益

希臘神話曾寫道：天神共議到底要把人類所擁有的「祕密」寶藏藏到哪裡，以免被人類找到？或高山，或深谷，或海底……均被否決。最後決定藏在一個最安全、最神祕、人類永遠找不到的處所。天神所設的祕密處，如今卻被大公開了，無盡藏的開採盡在此書中。──健康之道中心 姜淑惠醫師

如果這世界上有一本魔術書，能讓你從絕境中脫困，瞬間感受海闊天空，那就是〈祕密〉。
如果這世界上有一本幸福書，能讓你離苦得樂，感覺創意活力源源不絕，那就是〈祕密〉。
如果這世界上有一本魔法書，能讓你擁有心想事成的能力，「每」夢成真，那就是〈祕密〉。
如果這世界上有一本真理書，讓你瞬間了悟你才是這宇宙真正的創造者，那就是〈祕密〉。

〈祕密〉，是引發我寫出〈推翻李欣頻創意學〉最重要的一本書，現在，我就把這最終的創意祕密告訴你！ ──廣告創意人 李欣頻

本書可謂是這個時代的《最後14堂星期二的課》，從來沒有人能如此打破美國大眾被高估的絕望與不幸福。──《出版人週刊》

《祕密》簡單明瞭又充滿智慧，幫助我度過了婚姻難關。──奧斯卡影后 妮可．基嫚

呢本都得嘅咩

應該問：呢本書有咩唔得